不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

萬一不幸感染，將愛與病毒傳俾黑警，
同埋好似唔算犯法，就算犯法罪都唔重，
反正就死唔好浪費機會
另外也可以在參加發夢嘅時候，向身邊便衣警揭開佢口罩吐痰
請大家幫推

搵飯盒供應商做pt

突破盲腸

屌

中招仲驚犯法。。。
唉真係屌你都費事

還掂都無得醫

[有圖][香港獨立] 呢場運動可以點行落去?

up

抗疫保命
推翻暴政